關黃之峰同周庭撚事...

黃之峰好似係圍警署投票果陣出現過。
但周庭有出過場？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

鳩拉姐

關佢兩個撚事?
魚蛋個晚又關天琦撚事呀?
咪又係要坐6年
咪撚同依個狗閪政權講道理啦

阿乜鳩君妖呀，乜春建制議員呀，仲有啲撚樣黑警成撚日煽動他人殺人又唔見拉

所謂煽惑他人煽惑公眾妨擾
講過一句話叫人去示威就係犯法架喇

成班撐警、魔警、狗官同保皇議員集體串謀謀殺同恐怖襲擊啦，唔拉？

同埋你拉g phone唔會嚇到人喎！只係一條毛黎